# Настройка проекта

1. Установить `php7.x, php7.0-phalcon, nginx, php7.0-fpm`
2. Склонировать код в директорию проекта
3. Домен локальный для разработки можно выбрать любой.
4. Домен должен заворачиваться на localhost,
   возможно понадобится прописать в hosts файле строчку (на Windows это c:/Windows/System32/drives/etc/hosts, редактировать в режиме администратора)
   `127.0.0.1   yourDomain`
5. Настроить `nginx` по конфигу `example.conf`
   Параметр `server_name` установить в выбранный домен.
   Параметр `$root` установить в соотвествии с местонахождением директории проекта.

   **Файл конфигурации хранить в nginx/sites-enabled**

**Если используется решение из коробки (типа Openserver)**, то скорее всего достаточно донастроить nginx конфиг по примеру `example.conf`.

**Апача тут нет.** (Работает связка nginx + php-fpm)
